想用BNO走佬一問

人到30，如果攞埋MPF 先得40萬 去用BNO去英國從新起步應該點做。
有個垃圾大學學位，無專業技能

屋企人有車有樓，但唔打算走。佢地有錢竟然去大灣區買樓……
想唔靠屋企人幫既情況下走

應該睇定d先走 定 破釜沉舟 下年立即走

有冇有差唔多打算嘅朋友互相照應

無……佢地第一句又話點解要去做二等公民，心諗香港二等公民都不如

你唔會拎到MPF

唔應再計過條數

借爆p loan

唔想影響倒屋企人，借完搵我唔倒就搵我屋企人。

如果我話返大陸住攞左d mpf先ok？

即走。

有股票戶口同銀行戶口都唔得啦

教埋啲on9 野

依家唔走，50，60歲走黎冇用自己諗

On9 留係度停死啦